其實點解何妖唱願榮光要下架，肥媽首 Chandelier 又冇問題

利申：100%支持收何妖皮，亦都成日唱肥媽

純粹好奇明明兩條片都係改歌詞，點解一隻得一隻唔得，知識產權法律上呢兩單case有咩分別

版權持有人無出聲？

版權持有人話事

因為比左版權費囉

姐係 Sia 間公司 report 嘅話我哋都要下架？

有俾咩

據我理解係版權持有人冇出聲

就可以繼續改歌詞

之前網絡23條就係版權持有人唔出聲

政府都可以告鳩你

SAVE HK打手特登入黎屌你

原來支持開popo

改歌惡搞好常見，外國都好多，肥媽個首外國都有人玩。
版權持有人唔出聲就無事，一出聲就收皮。一係ＣＵＴ聲軌，一係成條片無左。

yes
一開始Sony有copy strike肥媽段片
但係之後撤回咗
唔知點解

網絡廿三條成功 敵人引你中招

唔該巴打，明白晒
先頭仲諗緊唔係網絡23條個咗先唔俾咩

持有人授唔授權，政府都可以告鳩你

可能本身就係popo，所以惱羞成怒

popo 上少d 連登, 多d 讀書做野啦

請善用起底功能